一名身穿綠色衣服並配有裝備的男子嘗試衝擊警方防線被阻止

Credit: 蘋果

暴徒

屌有無片

好想睇下佢個cam影到啲咩

哩張做A1啦

簡稱狗衝

毒癮發作

naruto!!!!

以為自己做緊鬼？

衝線一刻

LM 等片

EQ咁撚低做食屎狗最啱

未上電

火影跑

有新章戴喎
有冇人知咩黎

豬粒幫辦嚟
垃圾

依個係咪警察黎?

上咗電？

未上電發作？

毫無紀律守法意識，一堆著武裝cosplay 嘅小丑

狗衝

男子？

聽講美國安排咗5000卧底係狗隊，國安同志快啲去捉鬼

最簡單既嘢偏偏最少人做

狗就真係狗
垃圾粗人

做乜撚野事

ＪＭ９

又食左藥

立場 :
【外籍男穿自由西藏上衣 遭警衝前拉進封鎖線】

【立場新聞直播專頁： 】

有網民發起今日「10.1 國慶」在銅鑼灣示威，警方在記利佐治街一帶大規模截查市民及記者。在近下午 3 時許防暴警員再次以封鎖線包圍記者，有防暴警衝出來把一名外籍人士拉進封鎖線。可見該名外籍人士身穿「Free Tibet」（自由西藏）的黑衣。

pish

仲唔炎症執法？

果兩個分身幫佢搓螺旋丸

吸咗毒

狗都係返狗屋啦
出街散步就想咬人

武警見到女想捉

咩表演嚟

傻閪

真狗？定有人cosplay

天能第一幕 ？

呢張a1嘅話正

明明都無咩人出去 都要整到大陣杖
依個完全係「草船借箭」咁
市民唔需要真係出去
已經搞到萬人空巷 好似好多人示威既感覺

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

一粒都衝？少見

蘋果好似話拉左個女人入去防線度

天能男主

乜啲狗見到free字就發癲呀

又hi左？

PI
係咪而家大學畢業有手有腳就做到?

瘋狗症發作

警員克制冷靜

佢invert左

未食藥

泥門惡魔蝙蝠

jm9 佢

Dogdog好靚仔

柒到